[改圖]我唔想佢淨係舉食指

請出招

改埋側邊果兩隻啦